香港可以點搵IT類既freelance

如題
down左2/3個app都冇用
網既話好似得indeed job DB 但係都冇乜
有咩途徑搵web development 個類既IT freelance?

Ching用咩apps
我淨係知upwork

有睇upwork 但係好少咁

去一般既software house，識左個老闆先/ 熟人介紹

其實多唔多人搵freelance寫?
寫爛code成堆bug唔係冇仇報?
都幾大風險

fiverr啦，仲香港

我諗都係要靠熟人介紹

同問
寫爛左都唔知收唔收貨好

整返個timebomb

舊公司 / 識人

要搵大把印度大陸工作室同你爭啦
鬼有人搵你呢啲實爛尾freelance咩

Fiverr印度佬一定平過你仲分分鐘好過你
個人認為好難
你有單既話做drop service仲好

唔夠印度佬爭 想搵淡飯食姐